[多圖]有D咩寵物係正得過鴨

細隻趣緻

長大之後個樣又順眼 (唔似D雞咁 )

肚餓起上黎仲可以燒黎食

好食

投資有回報

雞

狗都係啦

你條撚

細隻果陣係OK ge

大個左個頭中左幅射咁款

其實細細個已經知雞同鴨bb同大個差好遠個樣，但從來未見過佢地長大既過程，到底係點

雞

鴨

原來大個左咁可愛

除左米奇
迪士尼好似冇"雞"ge角色

更正: 米妮*

ok你贏

鴨由細到大個樣都傻下傻下咁真係好正

大得好快